來la 喂！！限制美方人員簽證入境香港喎！

中國好波